★F18 Vs UFO F18完敗！！！

【Now新聞台】美國國防部證實十年前曾展開秘密計劃調查不明飛行物體報告，五年間耗資逾二千萬美元，後來因為要節省開支而結束，但部門內仍然有人繼續調查。

2004年11月，美國海軍兩輛F/A-18F超級大黃蜂戰鬥機在加州聖迭戈對開海岸例行訓練時看到不明飛行物體，兩名機師對這個突然出現突然消失的物體表現驚訝，到底這是否外星人的飛船沒有人知道。

台灣之前有報導，Lock都Lock唔到，隻ufo仲玩鳩你

老貓星人

USA垃圾

如果支那d牙簽X戰機，會點？

美國不行了 以後世界警察由我國來做 戰狼可以開新一集了

自爆

d外星撚不嬲對地球人冇興趣，通常你地世界大戰、核戰才會出來睇下，食下花生

宇宙通行證仲有冇淨

震懾外星人

食品

F22 F35，應該都對付唔到隻ufo

如果唔係用雷達，基本上乜隱形功能都虧既
無得自動鎖定

F16纏鬥性能勁過F35

🙈🙈🙈🙈🙈

地球人d飛機全靠空氣托住，否則連升起都不可能

外星人：有元素表，不了

f35機動性好過所有四代機

的確係喎，你膠咩姐

我游B星嚟地球都唔知，老貓你黑氣星貓人咁清楚?

全部都係人類文明空軍

ufo有啲係用念力依附飛行嘅石頭，
有啲其實係多維度ufo嘅投影。

好似話利用地球磁場飛行

It's a man

係就唔使比F16當靶咁打
重要比地面高射砲擊落🙈🙈🙈

唔好拎spec打飛機